8月20日林鄭記者會

行政長官會見傳媒
時間二零一九年八月二十日上午九時三十分

例遲